搞唔掂轉移iPhone八達通

我係wallet正常咁轉移張八達通入去
睇到顯示話成功加左張卡
但我再入wallet 就話張卡unavailable
我於是delete再入張卡
「+」之後再揀八達通
wallet睇到張卡餘額 再揀「next」
iPhone彈個「contacting the card issuer」
之後就話「card could not be added」
叫我稍後再試or contact card issuer

有無人好似我咁？

大量

竟然係咁

算9掃把啦

垃圾

同樓主一模一樣, 而家張實體咭都死撚埋, 嘟唔到機

i know that feel bro

15. 如轉移程序不成功，而原有的八達通又被取消，應怎麼辦？請放心，你的八達通資料應該於轉移程序進行時已儲存於iCloud。如轉移程序不成功，你仍可開啟Apple銀包或Apple Watch app完成有關程序。

張咭已經移除左, 我理閪係乜cloud, 一係俾番 wallet我, 一係俾番實體我, 屌你老母兩邊俾佢廢撚哂同我講係 icloud把撚?

如轉移程序不成功，你仍可開啟Apple銀包或Apple Watch app完成有關程序。

facebook octopus 果邊200 幾個留言屌緊同一樣野

張實體咭跟本死撚左, 打去hotline又check唔倒, 夾撚左係中間咁

實體咭已經失左效, 我一樣係咁屌埋個 hotline 度, 一張失效既八達通點撚樣可以加入 iphone? 佢都答我唔到

而家就係屌緊佢再入都唔得

要試幾次

12點試到而家....

試咗3個鐘

Server啱啱先整好

佢意思係當換新iphone / 舊iphone 壞機咁
起wallet 度照計會見得番張八達通，俾你啟動

用番八達通個 APP 掃張咭都話失左效, 八達通hotline講撚到冇失效咁,又唔撚同人先開番, 用撚呀今日

same
認真佢起碼過一段時間先cut實體卡 我而家狂加卡都係再試一次 實體卡都冇埋

我果張個人黎
入老身, 出生, 咭號, 下一步
加撚左
之後wallet睇張咭, 佢係度菊花.. "正在啟用..."
等撚左15分鐘就話無法啟用, 好明顯timeout左
得番個移除俾我click
一移除, 張咭已經係wallet 度消失, 點樣舊機新機?

一定要重新add過, 但實體咭失效...

都係唔得wor

打 hotline 啦
用家角度睇：你啱啱唔應該噤移除，應該等佢處理

呢舍係 apple pay octopus, 唔係今日個新服務
個hotline都係咁撚樣答我先火滾

所以要依家開始再試
壞機嗰陣啲重試冇用

屌你文盲?

apple / octopus 都打左啦... 有人接果隻...
完全冇人幫撚倒

乜撚?

依個點會唔係今日個新服務

話說你上icloud 網見唔見得番張八達通？

雖然iPhone內置NFC多時，但功能卻一直沒有完全開放，特別是比較方便的內置八達通功能，一直都只有傳言而未有實行。而在今天（ 6月2日）Apple終於正式公佈可在iPhone上直接使用八達通功能，用家亦可在Apple Watch上使用。

唔係新服務? iphone 喎

icloud login 過但唔知邊度搵

仲用八達通比錢黨鐵用

我冇答黨鐵3年, 全部俾城巴九巴

九巴係shk

城巴=周大福集團=藍營
九巴=新鴻基=藍營

咁姐點呀,activate唔倒先岩, 因為我唔應該囉八達通答巴士地鐵?
日日袋住幾十蚊銀行好唔好

你今朝先屌人用八達通

銀仔

轉移咗就無得返轉頭用返實體咭是常識

八達通公司收公司2%手續費
而八達通主要股東係黨鐵
即係你每次用八達通交易都比黨鐵2%

如果你凌晨開ser就加卡而家就開心使用中啦
而家全世界一齊加卡，八仔個垃圾ser一定出事

講緊我?

多人一齊加server 頂唔緊8仔有無咁廢

我日日出街返工都係搭紅van（無社團/中資背景）
或者搭船或電車

好快就有個出黎話行路架啦

仲可以講咩? 你叻囉....

頭啖湯 頭擔屎

運動高峰其間有個 post 教點避黨鐵, 教埋人點答車
我個位係冇辦法唔答巴士/黨鐵, 即係除左日日袋住幾十蚊銀仔, 就得番行路

你有第2D方法都係用你位置有關, 我唔係囉..

同埋而家係屌緊做乜撚加唔倒入 iphone wallet..

太多人加
最好聽日先搞

呢句係八達通用黎耍勼人, 完

嚴格黎講我開頭係叫成功, 不過佢 add 完都用唔倒, 要等佢啟用.. 之前講左, 佢係度菊花.. 15分中timeout後得番移除, 完全兩回事

香港IT正垃圾

鬼叫你del 張卡

抵撚死

咁應該連 apple都屌埋啦, 下話? 佢誤導user
timeout 整個紅色字 "移除乜撚" 咁, 好撚吸引架...

九巴 夠新鴻基 ，每日行路返工？

明白 唔好勞氣
放鬆下個人先 聽少少音樂
冷靜完陣間再試下
放工前實得 信我

好多苦主

你咪唔好用囉

呢句最撚堅

張8仔入落apple, 唔等於用多左8仔

避用開既都一樣可以避用, 只係被迫要用果陣方便姐

總之手足喺入面坐 你班仆街路都唔行就係垃圾

搞左成個朝早都唔得

用番你既羅輯

總之手足係入面坐, 你個含家產係出面大魚大肉都係垃圾

死白痴

究竟你知唔知自己up乜柒？

啱 我已經轉用誠哥投資嘅支那寶
利申:深黃

方便搭港鐵

用八達通咁藍, 抵啦

Agger, 依家用緊誠哥出資嘅港版支付寶
利申深黃

穩陣起見更係開新卡先啦
轉移風險太高
好似依家咁兩頭唔到岸就碌柒啦

Sell hk 係股東之一

用八達通死藍絲，屌你老母

呢獲真係碌柒, Android NFC 行左咁耐估唔到iphone 會咁

等恢復 - icloud 會出現返

一樣會著燈

諗住電話一張，買多張新入落AW, 之後再退翻...咁有冇得拎翻$50? 定會AW 果張會失效？

佢真係文盲

我諗法係如果smart octopus反應如果唔太快
我不如用番實體卡先重好
重要未計嗰啲樓下大門門禁系統嗰堆野
所以都係開左新卡試下先

利申入左200玩下先

唔用好過用，開完實卡會報廢，有咩事俾八達窿搞部機定搞張卡？

狗鐵出入閘問題由狗鐵即時搞
八達通問題唔會收機，會退款
你話用咗係咪好過唔用？

有諗過,但我唔信如果八達通 API 想囉機D料, APPLE會俾佢做

點會唔快 咪同suica 一樣

未玩過呀嘛，所以試左先

三星又輸

同實卡裸跑無分別
試左會上癮
最仆街只係watch 同iphone 無得share card

不過有門禁月票果d 真係咪玩住 應該有bug

如果本身張卡係拍屋企樓下個閘機
轉移咗張卡仲用唔用到？
定係可以用iphone拍

用iphone拍

唔想知喎

想睇佢表演行路返工

真係會有冇社團背景嘅紅van?

Iphone8 以上先可以移值八達通

我試左 張實體卡拍到 手機又拍到

成班傻仔做白老鼠
點解要咁心急用, 岩岩出一定大把屎畀你踩

iphone咁垃圾都用
你睇人地三叔，smart octopus邊會搞到咁

三叔話: 我都想試吓爆server既滋味

行路啦你

我見過有人就咁穿過隻門唔洗拍

呢個post有用
好多白老鼠

又話會退返$50比我 根本無退

等左5個幾鐘仲未得

系統回復正常？睇過？邊度正常呀

屌你老母

Card又死撚左，又activate 唔倒

班IT要做data patch，邊有咁快，一陣搞錯就大獲

一陣會有人話你鬥黄撚分化撚。

紅色係warning 唔係吸引

想問下ching有冇用中銀印既紙幣？

有用呀 有咩問題

Ching我好耐無係連登笑過 多謝你提供笑話

一次搞掂

紅色背景中資銀行印既銀紙
但係由納稅人交稅養既政府做大股東既港鐵

因為八達通係OFFLINE交易，唔即CUT理論上你可以瘋狂兩面do(好似係)

乜撚野邏輯黎
而家講緊盡可能唔幫襯藍營公司
中銀紙呢啲法定貨幣用左有咩問題
最少我無俾過錢中銀賺

😂😂😂😂

咁有渣打匯豐印既紙幣你唔用既？
我唔明你搭車可以咁盡力避免點解其他方面唔可以
如果全部人一齊唔用中銀印既紙幣可能政府唔俾佢印添喎

可以正式棄用八達通
利申無渣車已無用一年

好奇問 冇兩蚊優惠的話 成人同廢老卡有咩分別

做咩咁多人申請架
你地唔係用散銀買飛既咩

我部三星S8 兩年前已經用緊
你地咩料? 考古?

你係咪戇鳩架你乜撚野邏輯黎
你證明到全部人唔用中銀紙政府唔俾佢印既話
我日日連登開post叫人唔好用又點話
你都戇撚鳩既 你都識講中銀印錢啦
我用錢用係邊我話事
我盡最大努力唔幫襯藍營
再者 我用既中銀紙 係用緊法定貨幣
又唔係係中銀開戶口
佢點撚樣有錢賺呀？
如果你話連用中銀紙都係幫緊佢地既
你真係要重讀小學啦你老母個臭閪

唔使咁勞氣 講晒粗口咁既 大家理性討論下啫 下下攞人老母出嚟做咩
其實唔搭港鐵會唔會令佢執笠 我諗大家都知唔會 因為政府係有75%股份 就算今年港鐵冇盈餘 仲要赤字 政府都會無限量投放金錢係港鐵到 但係點解大家都要罷搭 係因為政治宣洩 係因為覺得港鐵幫黑警隱瞞事實
如果係咁 點解唔可以用同樣方法對付紅色背景既機構呢？ e.g. 唔用佢出既貨品

有冇人成功翻生未仲係加唔到要我聯絡發卡機構 戇鳩鳩

未
落狗鐵站都話搞唔到
要收張卡返八達通公司搞
又話唔知要搞幾耐 搞完寄返比我
on99最後冇比佢

屌炒撚咗班it佢啦

係，hotline 叫你去website,之後cut線。website又要你搵個濕鳩Helen,但係你有問題佢係唔比你問問題，剩係要你答佢 1，2，3⋯⋯ 痴Q線

完全冇做過sit / stress test

得啦弱智先用啫

用開啫嘅人梗係方便啦用銀仔就唔方便
下次出現好快知你乜位置

諗緊好唔好Apple買過張電子版好過但又怕又係咁

用入數機唔撚要支共紙再出其他紙仲好

巴打行路返工？

唔好解鎖咪得 靠你死得

表示果粉多過三粉

所以咪轉Apple pay

你噏乜鳩 唔解鎖就冇人知你用緊
啫都唔駛解

我講緊係身上有長者卡

你離撚曬題喎老友
我咪同緊層主講緊呢個問題囉
唔用八達通 帶散紙
唔搭黨鐵巴士 搭船搭叮叮搭紅van
係你要出黎屌鳩我 嘈話中銀紙幣啫

條友盲反apple 唔洗理佢

我無八達通, 得張6年前已經無曬錢既個人卡

如果想開新卡係咪直接係iphone入面搞就得?

唔洗特登去整張新卡?

其實點解唔開張新卡
有時唔記得帶電話可能仲有銀包張實卡用

唔想再俾按金就轉移張個人卡入Apple Pay
跟住 app 指示就可以

DLLM，整好未呀，我聽日仲要用架

我屋苑住戶用已登記八達通搭shuttle 先有住戶價，我呢家搭一程要比多$6.x

仲未加到卡揮手區

仲未加倒咁張實體咭仲用唔用倒先？
我係加完張咭轉晒d 資料之後話啟用唔倒

聽日都唔知用唔用到 屌

九巴月票用到嗎？

突然間得左

做過咩黎

乜都冇做 就咁重試就得左

姐係KEEP係加卡果到試禁下一步就得左

今日打上去cs 同佢地講發生咩事，點解唔得做過咩黎。
個cs 姐姐仔好似想笑鳩我唔識加，又想屈鳩我打錯野。由頭教我一次，即刻加返重語氣，仲要話返佢加果時打錯係有error msg, iphone 點會比我打錯野都可以過到。重申係佢地d 野on99 , 加完無啦啦話啟用失敗成卡卡無撚左。

得咗啦屌你老母

仲係唔撚得

屌 iphone開左虛擬卡ok
之後一轉落apple watch度 佢卡左係正在啟用…
屌老母而家兩邊都用唔到 想點呀

鎖機狀態都可以拍到卡？

我啱啱屎忽痕再禁 得咗

係，熄左機都得

仆佢街搞左成日都未撚得

Same

岩岩check post見你話得左即刻試下
終於得返

信用卡增值左之後，卡餘額冇增加過

可唔可以講下點整??? 我仲係無法加卡

頭先試左2次唔得，
原來係身份證入錯
入埋括號最尾4位數字，
原來係括號前最尾4位數

最正係apple pay增值八達通唔洗手續費

照返係加卡個畫面撳繼續
之前係會卡係請聯絡供應商個畫面之後話失敗
岩岩大概11:45見巴打話得左
跟住我開黎再試就冇彈失敗出黎

出閘果時detect到但無扣錢
係咪要去搵狗鐵職員

巴打係咪新卡
轉移卡我12點試到而家都係唔得

ios有咩大更新唔好試第一水是常識吧
依家實體卡又用唔到，smart octopus又唔得真係捉蟲入屎忽